msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-08 22:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-19 10:26\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plnotifier/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3351\n"
"Language: zh_CN\n"

#: plnotifier/cog.py:84
#, docstring
msgid "Listen to events from the PyLav player and send them as messages to the specified channel"
msgstr "聆听来自PyLav 播放器的事件并将其作为消息发送到指定的频道"

#: plnotifier/cog.py:230
#, docstring
msgid "Configure the PyLavNotifier cog"
msgstr "配置 PyLavNotifier 牛排"

#: plnotifier/cog.py:234
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "显示齿轮和 PyLav 的版本"

#: plnotifier/cog.py:250
msgid "Library / Cog"
msgstr "图书馆/齿轮"

#: plnotifier/cog.py:251
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plnotifier/cog.py:266
#, docstring
msgid "Set the notify channel for the player"
msgstr "设置玩家的通知频道"

#: plnotifier/cog.py:275 plnotifier/cog.py:345
msgid "I do not have permission to manage webhooks in {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "我没有权限管理 {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:289
msgid "I do not have permission to create a thread in {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "我无权在 中创建线程 {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:298 plnotifier/cog.py:316 plnotifier/cog.py:355
msgid "PyLavNotifier"
msgstr "PyLavNotifier"

#: plnotifier/cog.py:299 plnotifier/cog.py:319 plnotifier/cog.py:356
msgid "PyLav Notifier - Requested by {author_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLav Notifier - 请求者 {author_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:312
msgid "This thread will be used by PyLav to post notifications about the player."
msgstr "PyLav 将使用这个线程来发布有关玩家的通知。"

#: plnotifier/cog.py:327 plnotifier/cog.py:363
msgid "A new webhook was being created."
msgstr "正在创建一个新的网络钩子。"

#: plnotifier/cog.py:377
msgid "PyLavNotifier channel set to {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLavNotifier 通道设置为 {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:389
#, docstring
msgid "Set whether or not to notify for the specified event.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            event -- The event to set.\n"
"            toggle -- Whether or not to notify upon receiving this event.\n"
"            use_mention -- Whether or not to use a mention instead of the name for the action requested.\n"
"        "
msgstr "设置是否通知指定事件。\n\n"
"        参数：\n"
"            事件 -- 要设置的事件。\n"
"            切换-收到此事件时是否发出通知。\n"
"            使用 _reference -- 是否使用提及而不是请求的动作名称。\n"
"        "

#: plnotifier/cog.py:406
msgid "Invalid event, possible events are:\n\n"
"{events_variable_do_not_translate}."
msgstr "无效事件，可能的事件为：\n\n"
"{events_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:425
msgid "Event {event_variable_do_not_translate} set to {toggle_variable_do_not_translate}{extras_variable_do_not_translate}."
msgstr "事件 {event_variable_do_not_translate} 设置为 {toggle_variable_do_not_translate}{extras_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:429
msgid "notify"
msgstr "通知"

#: plnotifier/cog.py:429
msgid "do not notify"
msgstr "不通知"

#: plnotifier/cog.py:430
msgid " with mentions"
msgstr " 带提到的"

#: plnotifier/cog.py:432
msgid " without mentions"
msgstr " 没有提及的"

#: plnotifier/cog.py:450
msgid "Track Stuck Event"
msgstr "跟踪卡住事件"

#: plnotifier/cog.py:451
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} is stuck for {threshold_variable_do_not_translate} seconds, skipping."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 被卡住了 {threshold_variable_do_not_translate} 秒，跳过。"

#: plnotifier/cog.py:478
msgid "Track Exception Event"
msgstr "跟踪异常事件"

#: plnotifier/cog.py:479
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] There was an error while playing {track_variable_do_not_translate}:\n"
"{exception_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}]播放时出错 {track_variable_do_not_translate}:\n"
"{exception_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:505
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because the player reached the end of the tracks runtime."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已完成播放，因为玩家到达了轨道运行时的末尾。"

#: plnotifier/cog.py:512
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because a new track started playing."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已完成播放，因为新曲目开始播放。"

#: plnotifier/cog.py:519
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because it failed to start."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 由于无法启动，因此已完成播放。"

#: plnotifier/cog.py:526
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing becausethe player was stopped."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已完成播放，因为玩家已停止。"

#: plnotifier/cog.py:533
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing becausethe node told it to stop."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已完成播放，因为节点告诉它停止。"

#: plnotifier/cog.py:542
msgid "Track End Event"
msgstr "跟踪结束事件"

#: plnotifier/cog.py:568
msgid "YouTube Music Track Start Event"
msgstr "YouTube 音乐曲目开始事件"

#: plnotifier/cog.py:569
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] YouTube Music track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 优酷音乐曲目： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:600
msgid "Deezer Track Start Event"
msgstr "Deezer 音轨开始事件"

#: plnotifier/cog.py:601
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Deezer track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 迪泽曲目： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:632
msgid "Spotify Track Start Event"
msgstr "Spotify 曲目开始事件"

#: plnotifier/cog.py:633
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Spotify track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] Spotify 曲目： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:664
msgid "Apple Music Track Start Event"
msgstr "苹果音乐曲目开始事件"

#: plnotifier/cog.py:665
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Apple Music track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 苹果音乐曲目： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:696
msgid "Local Track Start Event"
msgstr "本地曲目开始事件"

#: plnotifier/cog.py:697
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Local track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 本地曲目： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:728
msgid "HTTP Track Start Event"
msgstr "HTTP 曲目开始事件"

#: plnotifier/cog.py:729
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] HTTP track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] HTTP 跟踪： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:760
msgid "Text-To-Speech Track Start Event"
msgstr "文字语音轨开始事件"

#: plnotifier/cog.py:761
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Text-To-Speech track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 文本转语音轨道： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:792
msgid "YouTube Track Start Event"
msgstr "YouTube 音轨开始事件"

#: plnotifier/cog.py:793
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] YouTube track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 优酷曲目： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:824 plnotifier/cog.py:859 plnotifier/cog.py:894
#: plnotifier/cog.py:929 plnotifier/cog.py:964 plnotifier/cog.py:999
#: plnotifier/cog.py:1034 plnotifier/cog.py:1069 plnotifier/cog.py:1104
#: plnotifier/cog.py:1139 plnotifier/cog.py:1174 plnotifier/cog.py:1209
#: plnotifier/cog.py:1244 plnotifier/cog.py:1279
msgid "{source_variable_do_not_translate} Track Start Event"
msgstr "{source_variable_do_not_translate} 跟踪开始事件"

#: plnotifier/cog.py:827 plnotifier/cog.py:862 plnotifier/cog.py:897
#: plnotifier/cog.py:932 plnotifier/cog.py:967 plnotifier/cog.py:1002
#: plnotifier/cog.py:1037 plnotifier/cog.py:1072 plnotifier/cog.py:1107
#: plnotifier/cog.py:1142 plnotifier/cog.py:1177 plnotifier/cog.py:1212
#: plnotifier/cog.py:1247 plnotifier/cog.py:1282
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {source_variable_do_not_translate} track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {source_variable_do_not_translate} 跟踪： {track_variable_do_not_translate} 已经开始玩了。\n"
"请求者： {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1314
msgid "Track Skipped Event"
msgstr "曲目跳过的事件"

#: plnotifier/cog.py:1315
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has been skipped.\n"
"Requested by {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 已被跳过。\n"
"请求者 {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1346
msgid "Track Seek Event"
msgstr "跟踪查找事件"

#: plnotifier/cog.py:1347
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} requested that {track_variable_do_not_translate} is sought from position {from_variable_do_not_translate} to position {after_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 要求 {track_variable_do_not_translate} 从位置寻求 {from_variable_do_not_translate} 到位置 {after_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1381
msgid "Track Previous Requested Event"
msgstr "跟踪上一个请求的事件"

#: plnotifier/cog.py:1382
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} requested that the previous track {track_variable_do_not_translate} be played"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 请求上一个轨道 {track_variable_do_not_translate} 被玩"

#: plnotifier/cog.py:1413
msgid "Tracks Requested Event"
msgstr "曲目请求事件"

#: plnotifier/cog.py:1414
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} added {track_count_variable_do_not_translate} to the queue."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 添加 {track_count_variable_do_not_translate} 到队列。"

#: plnotifier/cog.py:1417
msgid "{count_variable_do_not_translate} track"
msgstr "{count_variable_do_not_translate} 跟踪"

#: plnotifier/cog.py:1444
msgid "Track AutoPlay Event"
msgstr "音轨自动播放事件"

#: plnotifier/cog.py:1445
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Auto playing {track_variable_do_not_translate}."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 自动播放 {track_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:1475
msgid "Track Resumed Event"
msgstr "曲目恢复事件"

#: plnotifier/cog.py:1476
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} resumed {track_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 恢复 {track_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1507
msgid "Queue Shuffled Event"
msgstr "队列混杂事件"

#: plnotifier/cog.py:1508
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} shuffled the queue"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 打乱队列"

#: plnotifier/cog.py:1532
msgid "Queue End Event"
msgstr "队列结束事件"

#: plnotifier/cog.py:1533
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] All tracks in the queue have been played"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 队列中的所有曲目均已播放"

#: plnotifier/cog.py:1560
msgid "Tracks Removed Event"
msgstr "曲目已删除事件"

#: plnotifier/cog.py:1561
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} removed {track_count_variable_do_not_translate} tracks from the queue"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 删除 {track_count_variable_do_not_translate} 队列中的曲目"

#: plnotifier/cog.py:1592 plnotifier/cog.py:2117
msgid "Player Paused Event"
msgstr "播放器暂停事件"

#: plnotifier/cog.py:1593
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} paused the player"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 暂停播放器"

#: plnotifier/cog.py:1622
msgid "Player Stopped Event"
msgstr "播放器停止事件"

#: plnotifier/cog.py:1623
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} stopped the player"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 停止了播放器"

#: plnotifier/cog.py:1652 plnotifier/cog.py:2147
msgid "Player Resumed Event"
msgstr "播放器恢复事件"

#: plnotifier/cog.py:1653
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} resumed the player"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 恢复播放器"

#: plnotifier/cog.py:1682
msgid "Player Moved Event"
msgstr "播放器移动事件"

#: plnotifier/cog.py:1683
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} moved the player from {before_variable_do_not_translate} to {after_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 将播放器从 {before_variable_do_not_translate} 自 {after_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1715
msgid "Player Disconnected Event"
msgstr "播放器已断开的事件"

#: plnotifier/cog.py:1716
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} disconnected the player"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 已断开播放器连接"

#: plnotifier/cog.py:1745
msgid "Player Connected Event"
msgstr "玩家连接事件"

#: plnotifier/cog.py:1746
msgid "[Node={node}] {requester} connected the player"
msgstr "[Node={node}] {requester} 连接了玩家"

#: plnotifier/cog.py:1773
msgid "Player Volume Changed Event"
msgstr "播放器音量已更改事件"

#: plnotifier/cog.py:1774
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} changed the player volume from {before_variable_do_not_translate} to {after_variable_do_not_translate}."
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 将播放器音量从 {before_variable_do_not_translate} 自 {after_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:1808 plnotifier/cog.py:1820 plnotifier/cog.py:1833
msgid "Player Repeat Event"
msgstr "播放器重复事件"

#: plnotifier/cog.py:1809
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} disabled repeat"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 禁用重复"

#: plnotifier/cog.py:1821
msgid "{requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} repeat of the whole queue"
msgstr "{requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} 重复整个队列"

#: plnotifier/cog.py:1825 plnotifier/cog.py:1838
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: plnotifier/cog.py:1825 plnotifier/cog.py:1838
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: plnotifier/cog.py:1834
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} repeat for {track_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} 重复 for {track_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1868
msgid "Player Restored Event"
msgstr "恢复播放器事件"

#: plnotifier/cog.py:1869
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} restored the player"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 恢复了播放器"

#: plnotifier/cog.py:1894
msgid "an intro section"
msgstr "介绍部分"

#: plnotifier/cog.py:1896
msgid "an outro section"
msgstr "直接受益部分"

#: plnotifier/cog.py:1898
msgid "a preview section"
msgstr "预览部分"

#: plnotifier/cog.py:1900
msgid "an off-topic section"
msgstr "一个非主题部分"

#: plnotifier/cog.py:1902
msgid "a filler section"
msgstr "一个填充部分"

#: plnotifier/cog.py:1904
msgid "a sponsor section"
msgstr "a 提案人部分"

#: plnotifier/cog.py:1906
msgid "a self-promotion section"
msgstr "a 自促销部分"

#: plnotifier/cog.py:1908
msgid "an interaction section"
msgstr "交互部分"

#: plnotifier/cog.py:1912
msgid "Sponsor Segment Skipped Event"
msgstr "已跳过事件的赞助者部分"

#: plnotifier/cog.py:1913
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Sponsorblock: Skipped {category_variable_do_not_translate} running from {start_variable_do_not_translate}s to {to_variable_do_not_translate}s"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] 发起人块：已跳过 {category_variable_do_not_translate} 从 {start_variable_do_not_translate}s 到 {to_variable_do_not_translate}s"

#: plnotifier/cog.py:1943
msgid "Effect"
msgstr "影响"

#: plnotifier/cog.py:1944
msgid "Not changed"
msgstr "未更改"

#: plnotifier/cog.py:1945
msgid "Values"
msgstr "值"

#: plnotifier/cog.py:1985
msgid "Filters Applied Event"
msgstr "筛选应用事件"

#: plnotifier/cog.py:1988
msgid "None"
msgstr "没有"

#: plnotifier/cog.py:1989
msgid "Currently Applied"
msgstr "当前应用"

#: plnotifier/cog.py:1991
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} changed the player filters"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 更改了播放器筛选器"

#: plnotifier/cog.py:2013
msgid "Node Connected Event"
msgstr "节点连接事件"

#: plnotifier/cog.py:2014
msgid "Node {name_variable_do_not_translate} has been connected"
msgstr "节点 {name_variable_do_not_translate} 已连接"

#: plnotifier/cog.py:2032
msgid "Node Disconnected Event"
msgstr "节点断开连接的事件"

#: plnotifier/cog.py:2033
msgid "Node {name_variable_do_not_translate} has been disconnected with code {code_variable_do_not_translate} and reason: {reason_variable_do_not_translate}"
msgstr "节点 {name_variable_do_not_translate} 已与代码断开连接 {code_variable_do_not_translate} 和原因： {reason_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2059
msgid "Node Changed Event"
msgstr "节点更改事件"

#: plnotifier/cog.py:2060
msgid "The node which the player is connected to changed from {from_variable_do_not_translate} to {to_variable_do_not_translate}"
msgstr "玩家连接到的节点从 {from_variable_do_not_translate} 自 {to_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2084
msgid "WebSocket Closed Event"
msgstr "WebSocket 闭合事件"

#: plnotifier/cog.py:2085
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] The Lavalink websocket connection to Discord closed with code {code_variable_do_not_translate} and reason {reason_variable_do_not_translate}"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] Lavalink websocket 与 Discord 的连接用代码关闭 {code_variable_do_not_translate} 和原因 {reason_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2118
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically paused the player due to configured values"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 由于配置的值而自动暂停播放器"

#: plnotifier/cog.py:2148
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically resumed the player due to configured values"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 由于配置的值而自动恢复播放器"

#: plnotifier/cog.py:2177 plnotifier/cog.py:2209
msgid "Auto Player Disconnected Event"
msgstr "自动播放器断开连接的事件"

#: plnotifier/cog.py:2178
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically disconnected the player as there is no one listening"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 自动断开播放器连接，因为没有人在听"

#: plnotifier/cog.py:2210
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically disconnected the player as the queue is empty"
msgstr "[节点={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 当队列为空时自动断开播放器的连接"

